狼隊今季對強隊紀錄唔差

狼隊今季到現時為止對高過佢排名嘅戰績：
蠃車
和雙曼同阿
輸熱

嚟緊利應該唔易食到佢

強隊？曼聯？

我地猁身鋪宇宙第一，驚你隊狠閪有牙咩

笑大人個口

主場好撚勁

仲要啲人出名

屌你個閪，我地唔係強隊，邊隊夠敢認係強隊

對住強隊好勁，但又失分俾下游隊，好搞笑。

和鏝阿贏車

對熱都係輸 2:3， 唔係大炒，唔講得笑

咪即係以前既利物浦

都係既

曼聯都算強隊咩？

對冇英超既所謂強隊咪輸左囉
垃圾狼隊

係囉 垃圾狼隊果然係負碌先逼和到排第六個隊以前拎好多英超既強隊

兩隊都係垃圾有咩好爭

唔講以為隊弱隊排緊榜尾